[{
  "typeprod": "mar",
  "name": "Marc FEVRIER",
  "products": "Radis, f\u00e8ves, petits pois, pommes de terre, oignons, ail, tomates, courgettes, concombres, haricots verts et grain, blettes, betteraves, poireaux, potirons",
  "wineapp": null,
  "onsite": null,
  "market": "March\u00e9 de la place Am\u00e9d\u00e9e Larrieu de Bordeaux le dimanche matin",
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "mar",
  "name": "Franck FEYDIEU",
  "products": "Navets, \u00e9pinards, cresson, carottes, poireaux, coriandre, pommes de terre, salades, m\u00e2che, roquette, tomates, aubergines, concombres, courgettes, piments landais",
  "wineapp": null,
  "onsite": null,
  "market": "March\u00e9 de la place St\u00e9h\u00e9lin \u00e0 Bordeaux Caud\u00e9ran le mercredi matin, place du 14 juillet \u00e0 B\u00e8gles le samedi matin et quais des Chartrons \u00e0 Bordeaux le dimanche matin",
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "mar",
  "name": "Philippe LAVILLE",
  "products": "Salades, \u00e9pinards, radis, pommes de terre, carottes, courges, tomates, melons, aubergines, tomates, panais, kiwis",
  "wineapp": null,
  "onsite": "4 rue Andr\u00e9 Sarreau, 33520 Bruges - le vendredi de 17h30 \u00e0 19h30 et le samedi de 9h30 \u00e0 12h30",
  "market": null,
  "amap": "Bordeaux Centre",
  "other": null
}, {
  "typeprod": "mar",
  "name": "Sylvain VALLETON",
  "products": "Salades, \u00e9pinards, carottes, poireaux, tomates et tous l\u00e9gumes de saison",
  "wineapp": null,
  "onsite": "4 rue Andr\u00e9 Sarreau, 33520 Bruges - le vendredi de 17h30 \u00e0 19h30 et le samedi de 9h30 \u00e0 12h30",
  "market": "March\u00e9 des Capucins \u00e0 Bordeaux le samedi matin",
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "mar",
  "name": "Christian CESSATEUR",
  "products": "Concombres, salades",
  "wineapp": null,
  "onsite": null,
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": "Coop\u00e9rative la SICA mara\u00eech\u00e8re bordelaise, vente du Panier Fra\u00eecheur Mara\u00eecher \u00e0 Eysines"
}, {
  "typeprod": "mar",
  "name": "David DUROUSSEAU",
  "products": "Salades, pommes de terre, poireaux, choux, citrouilles, concombres, tous l\u00e9gumes de saison",
  "wineapp": null,
  "onsite": "5 rue du Prado, 33320 Eysines - le vendredi de 9h \u00e0 19h",
  "market": "March\u00e9 des Capucins \u00e0 Bordeaux le samedi matin",
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "mar",
  "name": "Le Jardin d'Ethan",
  "products": "Tous fruits et l\u00e9gumes de saison",
  "wineapp": null,
  "onsite": "14 rue du Moulin Blanc, 33320 Eysines - du lundi au vendredi de 17h \u00e0 19h et le samedi matin",
  "market": "March\u00e9 de Saint-Jean-d'Illac le samedi matin",
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "mar",
  "name": "Cyril GARNAUD",
  "products": "Salades, radis, tomates, concombres, aubergines, piments, persil, courgettes, paniers mara\u00eechers",
  "wineapp": null,
  "onsite": "chemin Camin de Langlet, 33320 Eysines - du lundi au vendredi de 10h \u00e0 18h",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "mar",
  "name": "Guy LAMBERT",
  "products": "Tous l\u00e9gumes de saison",
  "wineapp": null,
  "onsite": "101 avenue du M\u00e9doc, 33320 Eysines - le mercredi et le vendredi de 15h30 \u00e0 19h30",
  "market": "March\u00e9 des Capucins \u00e0 Bordeaux le samedi matin",
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "mar",
  "name": "Aurore et Philippe SOURNAC",
  "products": "Tomates, concombres, poivrons, aubergines, piments, \u00e9pinards, m\u00e2che, blettes, poireaux, carottes, salades",
  "wineapp": null,
  "onsite": "chemin Camin de Langlet, 33320 Eysines - le vendredi de 13h \u00e0 18h",
  "market": null,
  "amap": "Bruges, Eysines, M\u00e9rignac, Parempuyre, St-M\u00e9dard-en-Jalles",
  "other": null
}, {
  "typeprod": "mar",
  "name": "Pierre GRATADOUR (Les l\u00e9gumes de Jalle-Pont)",
  "products": "Tous l\u00e9gumes de saison",
  "wineapp": null,
  "onsite": "118 lieu-dit Jalle-Pont, 33185 Le Haillan - les mardi, mercredi et vendredi de 15h \u00e0 20h et le samedi de 9h \u00e0 12h",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "mar",
  "name": "Bertrand et C\u00e9cile MARCHANSEAU (\u00c0 la Ferme du Ruisseau)",
  "products": "Tous l\u00e9gumes de saison (mode raisonn\u00e9), plants de vigne (de janvier \u00e0 mars)",
  "wineapp": null,
  "onsite": "23 avenue de la R\u00e9publique, 33185 Le Haillan - lundi, mercredi, vendredi : de 15h \u00e0 19h \/ 19h30 (en \u00e9t\u00e9) et le samedi matin de 9h \u00e0 12h - Plants de vigne uniquement sur commande au 06 82 74 46 54",
  "market": "March\u00e9 de Pessac occasionnellement (l\u00e9gumes de saison) ; agenda en ligne sur https:\/\/facebook.com\/alafermeduruisseau",
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "mar",
  "name": "Adrien BUSSON et Fanny PUARD (Les jardins de Berlincan)",
  "products": "Tous l\u00e9gumes de saison",
  "wineapp": null,
  "onsite": "47 rue Albert Marquet, 33167 Saint-M\u00e9dard-en-Jalles - le samedi de 10h \u00e0 12h",
  "market": null,
  "amap": "Bordeaux Caud\u00e9ran, le Haillan",
  "other": null
}, {
  "typeprod": "mar",
  "name": "Cyril FOURNIER (Le jardin de Cyril)",
  "products": "Tous l\u00e9gumes de saison",
  "wineapp": null,
  "onsite": "all\u00e9e de Vieille ville, 33166 Saint-M\u00e9dard-en-Jalles - les mardi et vendredi de 16h \u00e0 18h30",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "mar",
  "name": "Dominique GAYERIE",
  "products": "Pommes, poires et noix",
  "wineapp": null,
  "onsite": "13 avenue Armand B\u00e9rand, 33440 Saint-Vincent-de-Paul (pommes sur commande au 06 69 44 24 12)",
  "market": null,
  "amap": "Martignas-sur-Jalle",
  "other": null
}, {
  "typeprod": "api",
  "name": "Guy SAINT ALBIN",
  "products": "Miel de ch\u00e2taignier, d\u2019acacia, de bourdaine, de bruy\u00e8re, toutes fleurs et propolis",
  "wineapp": null,
  "onsite": null,
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": "Livraison sur rendez-vous au 06 09 64 52 18"
}, {
  "typeprod": "ele",
  "name": "Laurent LABEGUERIE (Ferme de la Forteresse)",
  "products": "Blonde d\u2019Aquitaine (b\u0153uf et veau)",
  "wineapp": null,
  "onsite": "27 rue Am\u00e9d\u00e9e Tastet, 33290 Blanquefort - sur commande \u00e0 laurent.labegurie@neuf.fr ou au 06 37 18 38 13",
  "market": null,
  "amap": "Blanquefort, M\u00e9rignac Capeyron et Fantaisie",
  "other": null
}, {
  "typeprod": "ele",
  "name": "Jean-Denis DUBOIS (Ferme Fourcade)",
  "products": "Limousine (b\u0153uf et veau)",
  "wineapp": null,
  "onsite": "Sur commande au 06 70 37 02 99",
  "market": "Boucherie Pr\u00e9tagn\u00e9 sur les march\u00e9s le mardi \u00e0 Pessac, le mercredi et le samedi \u00e0 Bordeaux Caud\u00e9ran, le jeudi sur les quais \u00e0 Bordeaux et le vendredi \u00e0 Saint-Aubic de M\u00e9doc",
  "amap": "Saint-Aubin de M\u00e9doc ",
  "other": null
}, {
  "typeprod": "ele",
  "name": "Bertrand et C\u00e9cile MARCHANSEAU (\u00c0 la Ferme du Ruisseau)",
  "products": "Agneau de Pauillac (agneau, brebis)",
  "wineapp": null,
  "onsite": "23 avenue de la R\u00e9publique, 33185 Le Haillan - Vente uniquement d'animal vivant - Sur commande au 06 82 74 46 54",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "ele",
  "name": "Dominique CALMON PEYRAC (Ferme de Courtillas)",
  "products": "Poulet de chair",
  "wineapp": null,
  "onsite": "21 chemin du Merle, 33700 M\u00e9rignac - les mercredi et vendredi de 16h \u00e0 19h et le samedi de 10h \u00e0 12h",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "ele",
  "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric DUPUY",
  "products": "Blonde d\u2019Aquitaine (b\u0153uf et veau)",
  "wineapp": null,
  "onsite": "Sur commande au 06 19 32 93 51 au 108 rue des Palus, 33290 Parempuyre",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "ele",
  "name": "Nelly COUSTAUD",
  "products": "Bovin",
  "wineapp": null,
  "onsite": null,
  "market": null,
  "amap": "Parempuyre",
  "other": null
}, {
  "typeprod": "ele",
  "name": "H\u00e9l\u00e8ne DUBOURG (GAEC de Tartifume)",
  "products": "Produits laitiers, fromages, beurre, glaces, cr\u00e8me",
  "wineapp": null,
  "onsite": "165 rue de la Princesse, 33600 Pessac - du lundi au samedi \u00e0 partir de 17h ",
  "market": "March\u00e9s de Talence et B\u00e8gles le mercredi matin et march\u00e9 de Pessac le dimanche matin",
  "amap": "Eysines",
  "other": "La Ruche qui dit Oui ! \u00e0 Pessac et aux march\u00e9s de Lherme et Eug\u00e8ne Jacquet de Bordeaux - Magasin de producteurs La compagnie fermi\u00e8re \u00e0 Gradignan"
}, {
  "typeprod": "ele",
  "name": "Vincent MONCHANY (\u00c9levage Monchany)",
  "products": "Blonde d\u2019Aquitaine (b\u0153uf et veau)",
  "wineapp": null,
  "onsite": "Sur commande au 06 07 23 76 24 au 16 rue Georges Buffon 33160 Saint-M\u00e9dard-en-Jalles",
  "market": null,
  "amap": "Eysines, Parempuyre",
  "other": null
}, {
  "typeprod": "ele",
  "name": "Anne-Charlotte BELLIVIER et Julien BARD (Les B\u00ea\u00ea\u00eales de Baug\u00e9)",
  "products": "Fromages de ch\u00e8vre fermier au lait cru",
  "wineapp": null,
  "onsite": "11 rue Stonestreet, 33140 Villenave-d'Ornon - les mercredi, vendredi, samedi et dimanche de 9h30 \u00e0 12h et de 16h30 \u00e0 18h30",
  "market": "March\u00e9 de Chamb\u00e9ry \u00e0 Villenave-d'Ornon le mercredi de 8h30 \u00e0 12h30",
  "amap": "Villenave-d'Ornon et L\u00e9ognan (fromages de ch\u00e8vre)",
  "other": "La Ruche qui dit Oui ! \u00e0 Bordeaux Nansouty-Saint Gen\u00e8s - "
}, {
  "typeprod": "hor",
  "name": "Jean-No\u00ebl PELETTE (Safran de Bordeaux)",
  "products": "Safran (graines et produits transform\u00e9s), plants de l\u00e9gumes, plants d\u2019aromatiques, fleurs comestibles, fruits rouges",
  "wineapp": null,
  "onsite": "10 rue de Brandier, 33440 Ambar\u00e8s-et-Lagrave - sur rendez-vous au 06 99 25 20 48",
  "market": null,
  "amap": "Ambar\u00e8s-et-Lagrave ",
  "other": "Par Internet : http:\/\/www.safrandebordeaux.fr"
}, {
  "typeprod": "hor",
  "name": "Fr\u00e9d\u00e9rique BARON (Les serres de Majolan)",
  "products": "Plantes \u00e0 massif et fleurs coup\u00e9es",
  "wineapp": null,
  "onsite": "avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle, 33290 Blanquefort - du mardi au samedi de 9h30 \u00e0 12h30 et de 14h30 \u00e0 19h",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "hor",
  "name": "\u00c9tablissement Horticole PRIVAT",
  "products": "Rosiers, plantes \u00e0 fleur, arbres fruitiers, plantes aromatiques, plants de l\u00e9gumes",
  "wineapp": null,
  "onsite": "rue du Pont Neuf, 33520 Bruges - du lundi au vendredi de 9h \u00e0 12h30 et de 14h \u00e0 17h30 et le samedi de 10h \u00e0 12h et de 15h \u00e0 18h",
  "market": "March\u00e9s de Parempuyre et Foire des Quinconces \u00e0 Bordeaux, du Bouscat et du Bourgailh \u00e0 Pessac",
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "hor",
  "name": "AUDIRAC Horticulture",
  "products": "Fleurs et plants de l\u00e9gumes",
  "wineapp": null,
  "onsite": "52 chemin de Leyran, 33140 Villenave-d'Ornon - tous les jours de 9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 18h30 du 1er avril au 10 juin",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "vit",
  "name": "Michel BEDICHAUD (Domaine de Broustey)",
  "products": "Vins AOC",
  "wineapp": "AOC Bordeaux",
  "onsite": "17 rue Saint-Denisn 33440 Ambar\u00e8s-et-Lagrave - sur rendez-vous au 06 82 21 00 96",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "vit",
  "name": "Olivier Louis SANTINI (Ch\u00e2teau Tour de Gravelin)",
  "products": "Vins AOC, jus de raisin",
  "wineapp": "Bio, AOC Bordeaux, C\u00f4tes de Bordeaux",
  "onsite": "15 rue de Formont, 33440 Ambar\u00e8s-et-Lagrave - tous les jours de 17h30 \u00e0 20h",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "vit",
  "name": "Marie-Sandrine et Jean-No\u00ebl BRUGUERA (Domaine Bruguera)",
  "products": "Vins AOC",
  "wineapp": "AOC",
  "onsite": "Ch\u00e2teau Muscadet, 56 rue d'Ambar\u00e8s; 33530 Bassens - du lundi au vendredi de 17h15 \u00e0 19h30 et le samedi de 9h30 \u00e0 19h",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "vit",
  "name": "Nicolas DE COURCEL (Ch\u00e2teau Saint Ahon)",
  "products": "Vins AOC",
  "wineapp": "AOC Haut-M\u00e9doc, Cru bourgeois",
  "onsite": "57 rue de Saint-Ahon, 33290 Blanquefort - du lundi au samedi de 9h \u00e0 19h",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "vit",
  "name": "Lyc\u00e9e Viticole de Bordeaux-Blanquefort (Ch\u00e2teau Dillon)",
  "products": "Vins AOC",
  "wineapp": "AOC Haut-M\u00e9doc, Bordeaux Blanc",
  "onsite": "rue Arlot de Saint-Saud, 33290 Blanquefort - du lundi au vendredi de 9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 17h et le premier samedi matin du mois",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "vit",
  "name": "Brigitte DELEUZE (Ch\u00e2teau Cluzel)",
  "products": "Vins AOC",
  "wineapp": "AOC C\u00f4tes de Bordeaux",
  "onsite": "Ch\u00e2teau Cluzel 30 chemin de Malus, 33270 Bouliac - du lundi au samedi de 9h \u00e0 19h",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "vit",
  "name": "Paulin CALVET (Ch\u00e2teau Picque Caillou)",
  "products": "Vins AOC",
  "wineapp": "AOC Pessac-L\u00e9ognan",
  "onsite": "93 avenue Pierre Mend\u00e8s-France, 33700 M\u00e9rignac - du lundi au vendredi de 8h \u00e0 17h",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "vit",
  "name": "Pierre DARRIET (Ch\u00e2teau Luchey-Halde)",
  "products": "Vins AOC",
  "wineapp": "AOC Pessac-L\u00e9ognan",
  "onsite": "17 avenue du Mar\u00e9chal Joffre, 33700 M\u00e9rignac - du lundi au vendredi de 10h \u00e0 13h et de 14h \u00e0 18h - Visite sur rendez-vous uniquement au 05 56 45 97 19",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "vit",
  "name": "Jean-Pierre GRAZIOLI (Ch\u00e2teau de S\u00e9gur)",
  "products": "Vins AOC",
  "wineapp": "AOC Haut-M\u00e9doc",
  "onsite": "rue de S\u00e9gur, 33290 Parempuyre - du lundi au vendredi de 8h \u00e0 12h et de 13h30 \u00e0 17h30",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "vit",
  "name": "Bernard MAGREZ (Ch\u00e2teau Pape Cl\u00e9ment)",
  "products": "Vins AOC, miel",
  "wineapp": "AOC Pessac-L\u00e9ognan",
  "onsite": "216 avenue du docteur Nancel P\u00e9nard, 33600 Pessac - du lundi au samedi de 11h \u00e0 19h30 et dimanche de 9h \u00e0 12h",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "vit",
  "name": "Ch\u00e2teau HAUT-BACALAN",
  "products": "Vins AOC",
  "wineapp": "AOC Pessac-L\u00e9ognan",
  "onsite": "56 rue du domaine de Bacalan, 33600 Pessac - du lundi au vendredi de 13h30 \u00e0 18h et samedi et dimanche sur rendez-vous uniquement au 05 57 24 51 23",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "vit",
  "name": "J\u00e9rome LE BAIL et Daniel RENAT (Ch\u00e2teau Madran)",
  "products": "Vins AOC",
  "wineapp": "AOC Bordeaux sup\u00e9rieur",
  "onsite": "168 avenue de la Garonne, 33440 Saint-Louis-de-Montferrand - tous les jours sur rendez-vous au 06 81 88 51 80 ou 05 56 77 43 97",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "vit",
  "name": "Pascal et Jean-Jo BRANDEAU (Domaine de la vrille t\u00eatue)",
  "products": "Vins AOC",
  "wineapp": "AOC Bordeaux",
  "onsite": "50 avenue Stephen Coup\u00e9rie, 33440 Saint-Vincent-de-Paul - sur rendez-vous au 06 71 61 80 07 ou 05 56 77 15 86",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "vit",
  "name": "Nathalie DUCOURNEAU (Vignobles Ducourneau)",
  "products": "Vins AOC, jus de pomme, pommes",
  "wineapp": "AOC Bordeaux",
  "onsite": "Ch\u00e2teau Vincent 14 rue Aur\u00e9lien Coup\u00e9rie, 33440 Saint-Vincent-de-Paul - tous les jours de 9h \u00e0 18h",
  "market": "March\u00e9 des Capucins \u00e0 Bordeaux le samedi matin",
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "vit",
  "name": "Ch\u00e2teau de Bordes Quancard",
  "products": "Vins AOC",
  "wineapp": "AOC Bordeaux",
  "onsite": "87 avenue Gustave Eiffel, 33440 Saint-Vincent-de-Paul - du mardi au samedi de 9h30 \u00e0 12h30 et de 15h \u00e0 19h",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}, {
  "typeprod": "vit",
  "name": "Jean et Alain MAUFRAS",
  "products": "Vins AOC",
  "wineapp": "AOC Pessac-L\u00e9ognan",
  "onsite": "20 rue Maurice Utrillo, 33140 Villenave-d'Ornon - du lundi au samedi de 9h \u00e0 19h",
  "market": null,
  "amap": null,
  "other": null
}]
